其實林鄭都幾撚自我中心

啲人講警察濫權拉人，過度使用暴力，製造白色恐怖但佢永遠撻落堆'示威者'掟磚

問佢點處理班被拉咗嘅人佢就即刻劃分界線，話唔關我事唔會干擾執法機關

講會唔會落台同會唔會道歉又因為自己自尊心成日表揚自己為香港好同有初心，永唔永再拉自己呀仔落水想博同情

問佢點回應百萬人嘅遊行，佢就永遠撻出點都有人支持呢個論點同台灣夫婦

總括而言，呢條女永遠只係諗自己啱人地錯，永遠唔識反省覺得成個香港有虧於佢，唔啱聽嘅說法同社運就唔理唔回應搞到事件滾大，當然仲有嘅係
串鳩在場講事實得罪佢嘅記者，串完爽完繼續遊花園無視人

佢跟本就係個極小氣又冇料到嘅臭八

痴撚線，以前覺佢EQ都幾有幾有禮儀，依家

扮架咋
Gut 佢兩野即刻原形畢露

港英餘孽confirmed
係咁叫人聽日上街唔夠，仲話和平無用

想上位嘅白婆

佢話過自己年年考第一
有一年考咗第四喊咗幾晚

死唔認輸唔認錯

做咗咁多年官終於爬到上呢個位
仲唔將咁多年積落嘅屈辱一炮過射晒落你班刁民到？

反正任期完又可以返大陸搲返一官半職
睇住你班香港人互鬥幾撚過癮

依家佢做特首做到百萬人反佢好無面，死都要推條例搞9香港

呢個係林鄭➡️

原來樓豬就係淋病

成日擺死者父母上檯…大佬呀…人地父母好似冇乜就呢條條例出過聲？ (如果有請指正) 你就成撚日提住話要比交代佢…都on9

剛愎自用，歷史上不得好死既暴君都有呢個特徵

係無賴

佢考CE同高考個成績應該要跳樓

唔好意思 阻一阻你
麻煩入嚟幫推
因為「暫緩」係一個好撚難聽嘅詞語

大家唔好以為「暫緩」係階段勝利 其實係暗地裡捉緊人 一定要盡早撤回！冇得拖！

哇屌 笑撚死我

佢遺憾難過中共唔比佢繼續玩
覺得香港人係刁民咋

如果我地令佢考第尾 佢會點算？

睇佢記者會個系樣 睇到火都黎 根本無專心聽記者講野

呢d女人出咗屋企係強勢 係屋企可能日日俾人做性奴 追撚含果隻

好樣衰